之前唔宣佈台獨 依家民進黨已經將台灣拱手送左比中共

兩年後國民黨無論邊個當選總統都好
相信第一屆中華人民共和國台灣特別行政區首長選舉都會好快舉行 預計經唔知幾百人既選委會投票選出 今次真係恭喜台灣啦